[火影]唔計鳴人，初代火影係咪歷代全部影之中最強？

仙術、獨有木遁、最強醫療忍術、可以控制尾獸
一人之力打贏斑同尾獸
發一發查克拉，連二代、四代火影都嚇到瀨屎

岸本心目中第一個忍者之神

手裏劍影分身

但係二代識穢土喎, 穢土初代+二代>初代
如果係1-6對打咁排咁咪初代囉

為左避一把苦無, 團藏要用到伊邪那岐, 如果把野識影分身, 團藏塞埋屎眼都唔掂

垃圾post

就算計埋鳴人最勁火影都會係初代
鳴人可以變返最終戰個3頭九尾mode可能就有得打

雙神威卡卡西定初代勁啲

初代屈到不得了

55波

用幾下無哂查克拉 再用幾下眼都盲埋 點打

要睇下佢識雷定千

搓袋多群技
但單挑唔係想像中咁屈
唯快不破 水門未必唔夠打

仙人感知能力好勁

又話初代再生能力超強

睇圖

水門都有仙人mode

佢係呀

一定係旗木五五開，佢一定唔會贏，但係永遠都唔會輸

設定嚟

唔係鳴門趕到過去嘅話分分鐘比角都收撚咗皮

第一次對鼬咪輸咗

團藏算鳩數啦

冇輸、係贏唔到

鼬: 不愧係卡卡西

死撚開啦

可以有幾條命 幾勁

呢句幾有深度

大蛇丸無限分靈體仲勁

有深度嘅飛機

打六道唔係死左次咩

但係打輝夜五五開

你指六道斑？

五五開老師勁啲

可以講係佢救丁次先死，佢成功昆到佩恩

計埋都係最勁啦

摶人最勁

川木第二

四袋最屎

無睇

傻啦

答案係b呀

A，郭子儀，B，for boy呀清不清楚呀？是李光弼，C，李克用。

唔會 後尾鹿驚講返 如果唔係鳴門及時趕到 佢會用萬華鏡

用在生時期比
水門仙人mode維持短時間 集氣又耐
初代全部外掛技 又肉盾 點打

搵人收集血液，鹿丸控制飛段可超遠距離擊殺任何忍者，如果木葉收集每個生新生嬰兒血液樣本，就無人敢背叛木葉

千...雷...勁...?

佢本身千手一族個血統已經好屈

三代火影最勁

佢個手裹劍可以變大
初代得咩？

佢就算年老可以係屋頂彈黎彈去
初代得咩？

重有隻玩撚猿添

我淨係知初代係最毒嘅火影，又易喊又爛賭，不過係一個最好嘅火影

全心為忍村，心地善良，有謀有勇

四代唔算屎，只係冇咁多人BACK UP佢姐，講屎唔係綱手咩，淨係得個大波，玩鼻涕蟲同醫人之外，得個怪力又爛賭又衝動，又浪費查克拉黎幫自己整得後生

最中意疾風傳op6

綱手…自來也先夠實力做火影

淨係呢招都嚇到人瀨屎丫
呢張無意上網見到，一見到笑到噴飯

自來也我認同 但係網手真係純粹係因為係影二代咁解

不過講真,自來也一定唔會做火影
同佢唔夾

認真而言 係第3代
支金剛棒一拎出黎 型到

打潘恩咪死過一次
輸比鼬都兩三次

木葉村變布吉村
一樂拉麵變一樂指壓
淨係學色誘術同後宮色誘術

冇輸 比人狂用刀插都冇精神崩潰算係咁

木龍同千手已經j出血

Carefree

淨係睇到個柱字已經濕透了

真心on9

最勁唔知
淨係知三代廢老一定係最垃圾

支持港譯

淨係大波已經玩曬

綜合實力黎講 鳴門冇超越過初代啦

即時治癒喎
廢老一個大招車埋去佢正面食，無穿無爛飛出黎一拳打到佢骨頭散啦

幫啲尾獸夾腸，幫輝夜波推，幫五國人民出火，從此”火影忍者。疾風傳”改名變成”火影忍著。咪射傳” 或者叫乳影忍者

最多係平手姐

你唔記得初代最尾點樣比班打到無還手之力

輝夜女人嚟喎屌你

佢屈隻眼返嚟啫

我記得果時班兩隻眼都未裝
岩岩復活
靠感知抽乾仙術卓羅

個個班都秒左佐助鳴人，係之後佐鳴聯手先叫有得打下 但最後係六道老母贏左
講返初代之前贏過班加九尾就已經係怪物級別

輝夜唔可以玩les丫，所以咪波推佢囉

但鳴一條友就打到單眼班吸收神樹
之後佐先來

佢比人淨土完先贏
穢土班打穢土柱門都係輸

火影直播室

有冇巴可以幫手整個”連登全港最大火影討論區”嘅icon

佢有黑棒剋初代
唔係初代都打到佢吸收神樹

冇初代壓住
忍界大戰即刻開波

網你老母球手咩 剛字都唔識分
火影從來都唔係淨靠實力架啦
有頭腦管治條村先得架
你睇佢由90集做到完先到卡卡西就知佢幾成功
而且最重要係佢信鳴人 好多大事都係佢肯比鳴人做木葉先有今日

港女櫻下忍時期 係咁用替身術
已經做到團藏 伊邪那岐避苦無既效果

agger
感覺綱手經常比人underrated
最強補師 高防 怪力 不死buff 簡單直接 唔搞花臣野
所以先成日比人感覺廢 但淨講醫術升爆lv已經難到仆街
控制查克拉黎講應該全木葉數一數二 同時百豪 團補 怪力 控錯樣都即暈
歷代火影最強sup角

對唔住我打左網字，但係剛你老母咩，人地叫綱手唔係叫剛手囉。
卡卡西好明顯係因為同期冇人做先到佢做火影姐，不過卡卡西都算為木葉村做左咁多野丫而且佢老豆又係木葉八色其中之一。
咁卡卡西都做到嗚人成三十歲先俾個位佢丫，都算做得耐丫

此post已完

初代好似係因為木遁先控到尾獸
如果唔係二代都控到啦
四代係勁 但去到後期初代個設定太屈
一開波大蛇丸召出嚟嘅一代二代根本無後期咁勁

你宜家又搬卡卡西出黎做咩姐
講緊你話綱手唔夠班做火影丫嘛
事實就係綱手係咁多個影之中最成功
1代因為太好人養左個宇智波出黎
2代手段唔好搞到宇智波越黎越比人憎
3代仲衰放任大蛇丸 加上團藏d廢老搞到要鼬滅族種下禍根
4代太早死唔評論
根本綱手就係執曬成堆爛攤子
但都搞得好翻木葉 例如比鳴人去練仙打佩恩
而且除左比自來也自己去查佩恩之外佢在位之內基本上一d大錯都冇犯過
雖然岸本寫親既女角都係垃圾但綱手係公認最成功架囉 唔該唔好出黎柒啦
3代

初代雖然控到九尾但事實佢真係打贏過須佐班
除左佢，真係冇第二個打得贏須佐班

鋼手只講力量仲勁過4代雷影

四代雷影體格好撚勁
速度只慢過四代 力量又係頂級

屍鬼係攬炒技
飛雷神要埋到身落記認先得，但係班火影唔會比你埋到身，拋支寫左野既苦無去其他影到，可能對面直接出技炸到支野渣都無，

aoe又好封印術又好，如果一開波就chur到四代無時間精神set場，咁就屈唔到飛雷神
初代一定做到，二代都識飛雷神仲可以穢土叫埋其他國家既影出黎，五代近乎不死身可以大把貨同你鬥磨，六代全盛有帶土既穿透